收 24 / 25 號 周國賢 兩張飛 企位

求 24 / 25號 企位兩張

推 最好係地面

企位？ 五千都殺你

都冇企位